[偽毒可恥] 主席，我要求點人數！

邊個唔係度邊個就係鬼！

係到係到 我頂緊條中路

唉屌

對面係咩？

支那球王

日本球王

垃圾

偽毒卡牌 主堡已失守

6點啦

六點十三分報到

到左，

係咪要俾d掌聲自己？

Hi

食住飯報到

同條女行緊街 都上黎報名

仆街啦

走佬去左日本
又無飛睇天皇盃

我係度阿臭西

日本咪又係有聖誕節

到

屌晒佢地老母

仆街個post 真係好少人

留名

你好

同女女撘緊西鐵
佢捱係我膊頭瞓著左
特燈上嚟睇下仲有幾多人理樓主

我用我男友ac留名😁